電子煙加熱煙唔攬炒又得唔得？

問題係，而家有冇辦法將電子煙同加熱煙分開處理呢？
講真，加熱煙入門門檻最少都成千蚊，食左咁耐都真係冇乜見小朋友拎住嚟食，多數都係傳統煙民轉過去。
相反係的確部分電子煙係百幾二百蚊就有交易，好似juul成為美國後生仔潮流咁，而且口味都相對多款多樣。
而且，兩者個原理可以話係有好大嘅分別，規管上嘅定義都會唔一樣，係咪都值得思考下呢個可能性呢？